當年阿仙奴對住多蒙特拿玻里馬賽都首名出線

曼城就年年第3要玩歐霸

依班垃圾同雲爺爺點可以相提並論

有年輸埋比阿積士第4出局